tg group 依度講。依度散。比大家休息一下既地方！

@theresnogoingback
@whofuckingcareu

有興趣入新谷請聯絡我地☺️
男女不限
年齡不限
謝絕狗公同娘娘！

但有心事可以放底！
入黎識新朋友仔啦！
不定時谷聚！
香港人加油！

等你

推一推

Pushhhh

入黎玩啦

入黎啦

收人

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

後生仔傾吓計

輕輕一推